有機會燒爭口? 如果維修?

早排發現架車有d唔妥
發覺部車無乜力 上斜出白煙 車頭熱
有ching同我講過有機會係燒爭口
想知道如果要整大概幾錢
P.s. 2008 BMW 320i

最少二三皮，大執

出白煙, 車頭熱, 2008年, BMW

呢4樣野加埋, 你都係睇定新車好過

燒得爭口 根治方法係要拆開成個車頭睇咩事, 大修車頭, 但你預最低消費都起碼5 6 千蚊, 講緊收得你平個D 車房。個車頭如果有D 咩要換, 點樣都過10K以上。

淨係換爭口都皮幾
仲要睇下副偈入面有冇損傷...
另外, 如果水溝油, 要幫你睇過晒啲水路油路
預兩皮算係最低消費

除非有相熟車房, 佢手工又真係信得過
如果唔係, 都係換車算啦
唔係冇得整, 係差在識唔識整, 手工好唔好

如果無乜情意結，劏鳩咗佢算吧 🙏

成副偈打散最貴係人工，埋單平極一萬幾千都走唔甩

08年320i 賣都只係賣得兩三皮
但係你咁樣整一整都皮幾兩皮
換咗佢啦